[曼城下季再出發大聯盟] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區179

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

p牌推唔到，大佬們幫下手

push

推

咪撚再理條爆閘傻鳩啦

笑死

Chelsea manager Frank Lampard is keen to find some new centre-backs this summer and has been tipped to strike deals for both Brighton's Lewis Dunk and Manchester City's John Stones

前鋒買一線，後衞買二三線

屌奶星

收到風會續哥狗

我收到另一個話對肥普有興趣

隊長退休
幾時返鏝幫哥狗

Vincent Kompany has retired from football and will take over as Anderlecht manager on a full-time basis.

簽佢返嚟踢多幾年仲好

老細迷哥迷到

分分鐘想出終身約

返黎做助教屌下班細

原來啱啱宣佈退休

好掛住佢嘅頭槌

隊長掛靴了

Joe hart去熱刺
點解唔返嚟

好腳法

lm

返黎俾哥狗再撚多鑊?

Lm

條癲癇狗仲未入黎既？

甘隊

佢應該驚到瀨
波台出名多國安黑警 條傻閪仲敢大大聲話自己有份出去行
ip都唔洗check

我同班伙記已經立定架餐爆門

依球鏝可以j一世

貪錢狗

我最能憎的四個球員
一個掛靴
一個敗走賤種熱
一個敗走意甲

差一個未去獨立隊，希望佢快d去，即刻斷正國安法

公道講句，silva kompany aguero 當年真係打工仔典範
每年只少四五十日sick leave

所以咪係貪錢狗

金鑌鈮

Lionel Messi could have a ‘Last Dance’ style reunion with Pep Guardiola at Manchester City, with the Premier League club 'prepared to spend any amount' to bring the Barcelona forward to the Etihad. [Corriere]

Pep Guardiola’s agent Josep Maria Orobitg has ruled out a second spell at Camp Nou, with his focus locked on events at Manchester City. “Pep will stay at Manchester City 100 per cent.”

mandyx2+stones+jesus+gundogan+garcia+fernan torres換美斯

deal

Bartomeu has decided to let Messi decide his future. In case Messi leaves, Barca will move to sign Aguero/Reus/Gundogan/Jackson Martinez. [GerardRonero]

美斯要來就自己叩門，準備埋果籃

Aguero + Gundogan 換美斯

美斯走應該自由身咁走

如果佢決定走，巴塞就賣啦，好過一蚊收唔到

下季禾城名叔重返曼城做領隊

好似可以free走
如果佢真係嚟嘅話馬水同埋b華是但一個會長bench

鏝狗笑人哋管理層
老碧回佣都收唔少啦
買哂一堆水貨，今年仲要買條回塘力架
要不是文仔果代勁

其實賤種美斯來到，有無位踢？

有 可以踢後備

佢黎到實正選，可憐B華，Foden，馬水要讓路

牙路讓啦

Dwa 甘隊有雕像

Manchester City and Barcelona will now ‘sit down soon’ to negotiate the transfer of Eric Garcia. City are looking for ‘more than €20m’, but the La Liga club are hoping to ‘reduce’ the fee ‘considerably’. (SPORT)

而家明知你要重建
禁鳩住佢黎搶啦

可能美斯踢正前

咪呀，佢黎到只係協助阿路架咋

根係乜撚事 同美斯邊度同位

仲有Jackson Martinez

自由身應該1.5m+周薪

應該係重組成隊波

佢兩個同場真係屌老母

完全無火花

如果美斯真係嚟，L.Martinez可能都會跟機

想入會有d乜要注意？

唔好得罪鏝城門水塘條癲佬

自貼先

玩咁大

我地個個都自貼左

有鳩嘅都啱？

貼你碌鳩畀b話睇
佢想含嘅話你就可以入會

記低先

有鳩先啱 無鳩睇黎做咩

自貼樣連鳩

我屌你滿心歡喜入黎睇你碌鳩
你俾啲咁既野我？

Messi 換gundogan deal?

阿 有鳩啵

Mendy Otamendi gundogan 換Messi deal

你碌鳩 同 鳩 都唔識分
咁弱智抵你做鏝狗

送埋黑白文同石頭

岩聽

曼城宣佈會為大衛施華打造一個雕像擺放在在伊蒂哈德球場和訓練場外，此決定為班主穆巴拉克親自在英超最後一場比賽後通知大衛施華。

屌你老母啦，貪錢狗有咩資格

幫sane Díaz 起好過啦

幫多哥佬起啦

個個都以為主席係班主

辛祖
米拿狗

Mendy otamendi gun 換fati de jong 3換1明益疤

送多部名貴房車

班主叫蒙蘇喎

Yaya有冇雕像

認真講大衛施華邊有資格
應該比班拿度施華

Bench啦

留名

執波算啦

洗廁所

幫哥狗含

有冇人發現哩個post唔見左歐霸仔
係咪比國安捉左

曼城真係好柒

入嚟一齊玩

貼咗我真人先
到你

到我

狗你老母，米拿係我鏝名宿

El Mago

好有心機 係佢助攻過既位放對鞋放d相

國米隻馬天尼幾好

啱玩燒味

好撚勁
不過佢似會去巴塞

身價過億

值la

Manchester City wants to sign Sergi Roberto, and Barcelona is ready to sell him. [as]

唔撚係呀嘛

踢根個位唔錯既

唔好喇

最後踢右閘

呢個傳咗好幾個月
Fake news嚟

近呢幾日又傳過

It’s looking like Pep has signed an extension to his current deal at #ManCity, not a long one but an extension none-the-less - not yet confirmed

[@IanCheeseman]

可唔可以換撚咗根佢

買our

Silva去左皇so

拉素俾人截胡

Good luck

⁦🎙️⁩ David Silva: "It felt like home from the very beginning, everyone treated me and my family so well. I will be forever grateful. I am going to be Manchester City until I die, and my family as well.."

點解呢度愈夜愈多人

係咩

成班外國撚黎
嗲哋係某某集團主席果類

你都係

收到風維修區你一條友睇曬1

早幾日班友仲打曬j話好開心同cwa做隊友

我唔係做維修wo

佢去皇蘇都好 本身話掛住屋企同西班牙先走
如果去踢意甲咪講大話

想睇佢夾音樂比利 一季入40球都似

b華twitter開無雙

唔係曼城球迷但幾鐘意silva，入黎祝一祝福佢先

貪錢狗都鐘意

乜你地唔鐘意silva架咩，以為個個曼城迷都鐘意添...

佢為錢去皇蘇係人所共知既事
#曲

9up唔洗理
都無乜邊個會唔鍾意silva
同阿路 kompany一樣

弱智講野都信

鏝區會員9成都係弱智有白卡

咁都燈到

呢到冇曼城迷 得国安

真 呢3個真係好難反

唔好咁認真... 鏝區出名多弱智 尤其係三傻

我反晒三個+祖赫特

你包皮都反唔到啦8cm

你死啦 牙路份人好小氣

CwaI love u

📰 — Manchester City wants to sign Sergi Roberto, and Barcelona is ready to sell him. [as]

大家歡迎我嗎？

留巴塞做傳奇啦

我一定唔會反你

牙路弱智仔驚西咩

Same as yaya

打8號既機率同曼城贏歐聯一樣

8號風球可能一年有一次
我鏝贏歐聯

各位ching覺得取消佬打左閘表現點?仲有冇必要去買左閘

其實幾好 如果收得返安祖就夠用了

宜家除時係我地肯收
安水都唔想番嚟跟哥狗

安水拎歐聯返嚟落鳩哥狗面

啲出波
始終都係後備料

點解我咁正經問野有人負皮我

錯腳仲想點

左腳出波差姐 右腳幾好 仲可以拐大位直接射添幾有威脅 起碼好過隻黑文先

唔知你有冇留意到, 我地呢度每個comment都有負皮

鏝post有負皮bot 每個留言都會負皮 唔洗緊張

邊條友係到搞搞震

應該係鏝狗(被爆閘) 同辛尼是但一個

吹？

小妹和你吹

你幫曬我含喇

吞唔吞的

不了
顏射

唔幫狗s含

呢度得你係狗

路哥

呢到default 1負皮
多個1要反省

是但啦 難得有人咁得閒

好撚快手 唔駛一分鐘

多數去到凌晨3 4點先會舒

鏝狗唔care正負皮我地淨係care錢

負皮gogogo

我開啲post負皮多過你地成個鏝post加埋
又贏！

反鏝請正皮

又有funson P牌新會然
今次又係邊個快啲認左佢

快到1分鐘都未有已經有負皮

應該係寫咗program

真新會然

懷疑係腥狗
大家點睇

唔好用垃圾黎比
不過睇死哥狗會用拿仔左閘就算

用拿仔 咁不如用AKE左閘好過

樓上有位清好燈
話曼城攞歐聯同聽日打8號機率一樣
講完唔夠半日已經宣布今晚十點後會掛8號
睇嚟聽朝6點前會落波

下季個陣

丁力 牙路 小花
醉右 迪布尼 洛迪高
簡些路 拿樸迪 阿基 獲加
艾達臣摩拉斯

咪Ake同力架中間
拿仔左閘 鑊上去爆咁343

On9 咁點解唔出簡水左閘

隻力架 對面開價£81m 買翻黎水貨好似文加拉咁 寧願慳筆錢買前鋒好過 國米Martinez

2個右閘出晒邊個sub
同埋簡水左閘真係麻麻
攻同守都唔係要果啲

係囉俾我會照用簡水 起碼傳波少失誤同轉身夠快

bwa mahrez foden

點都好過拿水左閘 攻=少左隻閘 守又比人爆到食塵

唔係試緊65M?
不過Panic buy 睇黎都係俾人㩒住搶
btw Martinez短人 我哋唔要侏儒

送去紐約城算

有個靚左翼就夾到
同埋出得拿水都唔預佢會上去啦

#ManCity have reignited their interest in Napoli's Senegalese defender Kalidou Koulibaly following their UCL exit.

A stumbling block in the deal is that Napoli value Koulibaly at £81m a price which City believe is too high for a 29-year-old.

[La Repubblica via Talksport]

£81m

入好多頭槌喎 到雲都唔係好高啦

就係冇 丁力打左又成日入中間 姐係成條左路廢左

中肺炎啦死黑鬼

手足們準備出去開戰

而家又費托又美欺
點會冇靚翼

仲嘈緊 會唔會開到post2

吹咗幾耐原來都係得幾隻汪汪

你得自己一個咪仲撚慘

關你撚事咩

真荒謬，把自己看得那麼高

weak

成個球迷區得兩隻狗

水塘狗仔想我認係鏝 其實我真係大家都是垃圾鏝迷

認就得啦契弟

john

唔知係咪old news 但係咪真係有機會？

好似一早有follow

佢都有follow車仔, 應該唔關事

第一次傾續約follow咗車 第二次傾續約follow咗鏝

The pursuit of Kalidou Koulibaly from Manchester City is now entering a ‘decisive week’. City lead the chase for the player and have expressed a willingness to plan an approach exceeding €70 million. (SPORT)

真係好撚on9 文加拉
d轉會操作真係垃圾

應該係拉素份約好肥 但係最後諗諗吓又覺得屋企人緊要啲 所以甩咗底

一開始佢都話會返西班牙比mateo早d熟悉
所以果時一話佢去拉素都r晒頭

仲諗住睇施華夾電話佬

同埋施華都應該唔識意大利文啦

拉素成堆種族歧視
去皇蘇好過

啱 從另外一個角度睇 佢係一個好爸爸就真

係幾冇品嘅

去拉素都仲有野掙下 去皇蘇真係養老退休

一日未簽紙冇話㗎喎 上季pep都話佢屋企人重要過贏英超啦

係幾唔好睇
唔似施華性格

睇死條柒頭都唔敢開2

有條廢老做鏝迷真係影衰隊波

號召力又無詞彙又少eq又低 鏝區手足早日康復 下年八強睇下水塘狗回晒塘未

爆撚到你門口 你媽咪嗌緊救命啦仲發夢

佢follow左好耐

傻閪係度自hi

去阿證明自己

唔洗覆佢 係公海笑鳩佢就得

呢到咪波台公海 自出出入 同水塘屋企一樣

乜巴禾走咩

完左約啦
升muric上黎打下聯賽盃好過啦

會員 鏝狗（被爆閘）ID:62431 快入黎 呢度好多人比你撚

曼城真係好柒（2）

唔洗理佢 等佢幫手推得
出公海笑

出邊有人搵你阿

拆檔緊係要去水塘屋企啦

唔好網上兇狠啦 真人出黎 黎我屋企比你慢慢拆

佢呢d唔會睇到架 笠水狗黎

留意到水塘你一啲都冇驚過

地扯？呢到留 你話黎你到架

好嬲好嬲但無驚

你住邊 我直接黎車你上黎

洗q 去水塘屋企主場啦

嘩你笠撚到

直接俾地址啊 我轉頭泊你到

你班撚樣有戰力出去同人互含咩？

你有撚車牌咩 扮條撚啦
講啦 黎車你呀

鏟上屋企淆啲定去中立場玩淆啲？

你係真波台傻閪黎

你邀請我上你到喎地址都唔撚畀 淆撚到

學條笠水狗logic
話去人個po到=care
即係佢依家好撚care
不過算啦 雙重標準又扮睇唔到

又要大聲話上你到 又堅持唔畀地址 你啲鍵盤戰士打開空氣 難怪對波都長期八強出局

總之你依家就兩邊都唔敢去

是但 已經廢事理佢

Hart

地址啊淆底獸

上面隻阿狗爆咩閘

你寫不自殺聲明先

佢唔敢畀地址我驚死

哇真喎用呢個水塘logic呢個都算爆閘

ching 我撐你

你連牙路都想拉去你嗰邊

實事求是姐 佢前排先話咁叫爆閘

咁阿狗算爆閘狗2.0?

鏝城=後花園俾人輪姦？

鏝區有無人知水塘地址啊

呢度你算最公道果個

起下底先啦傻閪 比人撚緊都未知

佢勁難得先搵到人支持

入黎搵你隻賤種狗出去公海慢慢傾炸 關你撚事咩

睇到唔識覆
佢真係連真心假膠都唔識分
牙路波台假膠佢都認真
真係弱智

已經分唔到佢真心定假膠

水塘聽到主場決戰要笠水了

話你蠢撚過隻豬真係冇話錯 比牙路花式撚緊仲以為有人撐你

笑撚到我

俾牙路撚狗咁撚

你真係好撚賤格

係咪黎？葵盛村第十座
咪撚淆

最撚好笑係佢果句實事求是

我出車

唔好咁啦，佢冇哂藉口

笑撚到我仆街

你又知我架係7仔？

痴撚線 佢真係連起底果下都唔會做下 fc下
上面仲話腥狗吹雞開佢拖
點知腥狗講緊出面個b華猁狗po
比埋link 比埋圖都仲要繼續柒
之後就扮睇唔到唔覆

我代你出戰！

真定假
定我真心左

會員 鏝狗（被爆閘）ID:62431
快到葵盛村十座應戰

可以 過黎車你 北角警署等

我都有印象聽講過你有架7人車

牙路撚完條笠水狗潛到依家

你地仆街了

我報驚先

柒撚到咁 點兜呀

佢勁能仆街

玩爛咗個玩具

貝拿度施華串鳩死猁狗

原來呢度又柒一獲

咪三年 有幾難數
做咩啫你
定係你呢方面有困難

都冇柒

屌你成個鍾都冇猁狗入黎以事論事

個個傻閪淨係識講歐聯

傻閪

條友狗黎㗎

你俾人周撚到啦

連隻利狗都串鳩佢係咪有困難

我都係 怕咩

icon係咪綠色公仔

仲有冇繼續學野

曼城真係好柒（2）

嚟咗呢度先啦
po都幫你開埋,你唔係淆呀嘛

我又跳返出黎
不過呃飯食多
玩多年撈唔起就正正式式收皮

蛆狗去熱
下年完封垃圾鏝

有得出先算

⁦🎙️⁩ Khaldoon Al Mubarak: "David Silva is a transformational player; a quiet leader who has acted quietly and deliberately and inspired everyone around him, from the youngest academy player to his senior team-mates over the past ten years."

"He has put a stamp on the team, on this club, its history and even the Premier League as a whole. In doing so he has been instrumental to the beautiful football philosophy you see today. He was the start of it.."

After four years with the club, Claudio Bravo has left Manchester City and becomes a free agent. A return to LaLiga is expected.

再見包我

曼城笑匠

好行唔送了

hi

很想念他

下季邊個打後備龍

muric

仲有個美國新仔叫Steffan

廢龍下季着返1號

*Steffen先啱

掛住浪仔

屌你陳耀啲gif咁

我整得好差
第一次整

做乜鳩

好驚笠水仔自殺

好似冇咩人講佢 英人+想走+狀態好

我地有messi打中場
不了

條笠水狗又話樓主要覆人係責任
我去佢d舊po搵佢都唔理我

唔好搞出人命呀

求其講個弱智學校地址 條友就淆到閪咁
可能真係校友黎

條友咁要面 點會自殺

佢會覺得做咩起到佢底

可能真係講中左

真 個花園咁大肯定係成日重注外圍對家跟住落場鳩踢

皇蘇以前d巴斯克恐怖分子都同佢有關
佢害死人

尼馬又炒半單刀

咪撚尻啦 牙路

psg輕鬆到

安祖

【#轉會SportsLight】

#巴塞隆拿 主席巴杜武（Josep Bartomeu）確認，美斯希望留隊，甚至在球隊效力至退休。新帥朗奴高文表明，將會環繞美斯為核心。

#體嘢

安祖開埋角球

又一隻貪錢狗

回家吧

psg早過我地拎歐聯

人哋唔會因為對面係黑馬就突然踢保守

哥狗

戰術大師 識條春咩

仲有拜喎

曼城真係好柒（2）

會員 獨行浪子/鏝狗（被爆閘）ID:62431 快入
樓主講過開po要一定要覆人 因為係責任黎
快d覆我

熱狗都早過我地入決賽啦

鬥攻既話拜未必頂到
屁馬同包皮真係好撚屈

Bartomeu, however, whose own future has been called into question despite announcing presidential elections will not take place until March 2021, has insisted that Messi is going nowhere.
“Messi wants to end his career at Barcelona," Bartomeu told Barca TV. "I regularly speak to him and his father. He’s part of our project. Koeman will be the new manager and he told me that Messi is a key player for our new project.
Though he said Messi will not be leaving, Bartomeu did reveal that plenty of other Barca stars could be sold as part of a clear-out, admitting that a cull should have possibly happened a year ago.

比psg拎埋歐聯 垃圾鏝自己退出r聯啦

Psg真輕鬆

人地燒錢我地燒錢

upaxxxx吹大咗

人地教練唔會大賽排d陣係成季都未踢過

我唔係牙路，我係蘭仙尼

真

我真係寧願佢場場勝利11人算

好地地岀正常陣唔得嘅

安水d出波唔錯

以後得番我地1隊垃圾金錢足球

希望拜阻到鈀

三防中,唔瞓打右翼

似係哥狗對前面三個無乜信心
我諗佢都知唔係SANE AGUERO STERLING個皮
又見到拜大炒巴狗 驚自己都做小丑
咪係度試陣
出局事小 畀自己舊東家大炒侮辱事大

弱撚智唔信前面兩條柒頭都信下Kdb，一早433成隊波幾多進攻機會，撚會比人入到三粒咩，佢兩個點柒法都入到多球掛

咁撚驚自己做小丑到頭來竟然係唔信自己踢撚左幾季既球員同陣容，依家排鳩陣真係柒到全世界笑緊你有幾多錢都冇撚用阿哥狗

最希望里昂贏拜再贏鈀

咁樣我地即刻變到冇咁柒

駁唔到 成鳩日臨時轉陣 即係對自己果套根本冇信心

PSG柒左幾年 今年都吐氣揚眉入決賽 我地仲柒下柒下

個套5後衞鳩陣原本出嚟練打拜
點知排完出嚟連里昂都打唔贏
講真情願佢打返聯賽全攻陣
輸咗係技不如人但好過柒係自己手上

Psg贏r歐聯嘅話
哥狗死十萬次都唔夠

矛盾大對決
到底唔想腥贏歐聯定唔想Psg贏歐聯好

打完j邱翻高條褲

我想psg贏喎
有咁柒得咁柒

哥狗下季開始玩大d啦
試下三季十六強出局

Kalidou Koulibaly is getting closer to Manchester City, who have offered €70M + add-ons to Napoli. A deal is now looking like it can be completed very quickly.

Koulibaly has agreed personal terms with City for a contract until 2025 (€10M/year). (SPORT)

啲人仲要大部份佢自己買

出局-買人-出局-買人
無限loop
永遠都係球員廢
永續哥狗

文加拉二世

仲要有可能唔係29係過30嵗

中堅嚟講年紀問題唔大嘅 只希望可以清走埋高薪低能果幾件

唔係哥狗on9邊會輪到里昂

淆閪到畀假地址 去到人都無 果然鏝狗淨係成縮

講真你係勁既 我理得你幾多歲

廢撚到睇唔起你

佢最出名係咪就係幫隊友加速

最憎佢永遠大賽先試陣
仲要次次柒出局

唔黎仲好喎
你話黎早幾年黎又唔同講法

唔知邊條傻鳩拎佢同雲迪克比

而家都係小丑

都9成做水魚

勁就唔會減到60m

真係寧願佢買J馬

去你平時返學嗰度打
有咩問題呢?

Angelino will return to Manchester City at the end of his loan deal. He believes he will have 'plenty of minutes' next season with Pep. (SPORT)

要返黎了

辛苦大家又捱幾年

好過班25狗

仲有多季先算

但佢要352先有用

條智障狗掉左10個西瓜都搵唔到佢
又話樓主有notification 又話覆po係責任
去撚左佢6 7個po搵佢郁唔夠膽應機

咁咪岩lo 哥狗大賽要踢352呀嘛

到時哥狗踢541主守

前面丁耶兩個短人頂頭鎚

留喺rb仲有前途

哥狗個陣玩高位防守
對後衛質素要求太高
又要單防技術又要有速度又要勤力迫搶
閘位要識傳中/突破
CB都最少識用波/長傳
點滿足得曬哥狗
安祖出去闖下啦
我鏝後衞墳墓嚟

黑文冇樣得

搞笑能手

當年小妹吹奏angelino
成班笑人荷甲仔

當年我吹奏lopes都一樣

無人肯買條撚樣

摩納哥都唔廢物重用

又廢又易傷
放返件垃圾去摩納哥啦
仲衰過車件巴卡約高

下季唔想再睇佢鳩斬同喺後場助攻對面
賣唔撚到都要租佢出去

人哋睬我哋都有味啦

肯定係碧格列斯坦條友收回佣洗黑錢買垃圾

過咗保養

美斯過黎未

Btw 琴日紅牛嗰件黑人中堅對住包皮尼馬出晒事 不過兩球都中柱

安仔話希望下季留鏝

貪錢狗想駁加人工

笑死，啱啱入車區，成大半班人傾緊大學溝女

曼聯當年點解咁快賣走迪馬利亞

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@曼城門水塘
入一入

呢到個個都上哂岸人生贏家

MON POST

隻笠水狗仲話唔係嬲
係隔離po講緊獌賣迪馬都要格硬抽鏝
佢依家真人根本上心上到日日係到咒鏝
屌你老母快d死
咁樣

又有笑話

佢入撚左到真係以為里昂球迷區
入撚左去圍爐又比大雞樂撚

笠水狗自己講到幾唔care鏝
話自己係樓主先覆po
依家又周圍走去圍爐

原來真係弱智仔黎

我而家玩到有啲唔好意思

篤比連仔先
引人留tg可以bam

有條傻仔tg 大家可以hi下佢

原來del左 ac

推得咁快仲以為有done deal

Zack Steffen (25) will be understudy to Ederson Moraes in the Manchester City squad next season. He's not expected to be content to be number two keeper, and will push for the number one spot. [MEN]

咁應該muric上位

⁦🎙️⁩ Xavi: "To not win one of the Premier League or UEFA Champions League will be a big disappointment for Pep Guardiola - those are the two he would have wanted,

The #UCL even more so because Manchester City have never won it. They have some very good players of course they do - but Pep needs to be supported in the transfer market this summer.."

"It is not that they need many players - just three exceptional ones. We know that will not come cheap - but I would like to see Pep given the money to rebuild."

"Vincent Kompany was one of the best central defenders in the world and there are maybe one or two defenders in the world that can replace him at his peak."

"For David Silva it is the same - he is a once in a generation player and it is going to cost big money to try and replace him. Sergio Aguero has one season left - how many strikers in Europe are there that will guarantee you 30 goals a season like he has for so long?.."

買完咪又出局

水塘勁仆街

弱智都恰

你開po召喚佢喎

差個美斯

我啱啱先知佢弱智

召喚過 佢唔入

我估佢最後會留疤
don't ff too much

高巴列尼無限接近左好耐

有名你叫 小花

溝女

全部屋企人都喺巴塞咁多年
點會走

佢黎到就要牙路後備

仲要過百萬周薪

不了

88 巴禾

差黑白文同根

+1
覺得佢扭完屎忽都係會留

最好咪嚟

平平地60m我覺得ok

成30歲
頂盡40m

30歲30m

幫手report條笠水狗公留tg

條友真係見女就問

隻笠水狗要食a酸 應該係爛面暗瘡狗果類
所以現實溝唔到女
唯有上網周圍r女黎識唔洗再理條友
佢嬲撚到係波台入任何一個po都係笑我地入唔到4強
就算唔關事講緊獌猁都好 都可以扯落曼城到
應該真係嬲到痴左線

睇吓拜會唔會踢保守波先

迪比炒單刀

迪比爭啲入

其實明明係我地輸波，佢嬲乜柒

拜

保定係漏洞

上場玩乜尻保守

針住佢嚟打就啱

里昂打得唔錯

里昂封死中場輸送 迫拜要打邊路 同對我哋既戰術好似 拜變咗老鼠拉龜

佢殺埋拜嘅話就真係抵佢棒杯

里昂又差d呀

屌咁撚樣都唔入

中柱

里昂勁撚到

里昂好撚勁

基拿比

波追人
不過補射中柱

突破足球理論

始終都係拜入波先

呢球真係靠個人質素

勁撚到

樓上成班痴撚線
燈撚到里昂失埋波

我地冇牙路屈唔到個人

人哋一下就入

老闆

里昂都好過疤狗

型老闆

其實正常 成隊波都快 反擊好有效率 Aour好勁

Aouar先22歲 有前途

If we can't beat him，buy him

拜而家已經攞返個節奏，里昂嗰幾下唔入真係放生咗佢地

2-0

冇lu

拿比勁到

熄機瞓得

玩完

主攻根本就可以禁住里昂打
哥狗

如果半場1比2就好喇

基拿比勁撚到

原來當年阿仙奴8m賣佢去拜，而家應該80m都買唔到

踢返自己波咪輕鬆囉

千古之謎
佢踢阿妓個陣完全唔顯眼

的確係 冇喇喇係拜大爆發

danayer真係可以買返黎試下

好一般之喎

黑鳩同danayer我要danayer

曼城上場都係禁住里昂架,係中場後防爆左
岩岩開場拜都差d比里昂入波,哥狗個concern可以理解,不過唔係咁樣冇啦啦變陣踢囉

頭70分鐘仲打緊352果時攻都攻唔到喎
一換返馬水落黎打433即刻勁返晒
唔訓入返中間隊波生猛晒 仲要入埋波

唔好執迷於青訓
佢唔會係鏝城後防嘅解藥
腳法速度都唔見得好過宜家班人

何蛇三中堅不能主攻又中

咁揀既話我寧願要返白文 唔好買仲好
比錢買返第二個白文 文加拉返黎

真 一換馬水出嚟正常翻好多 創造好多機會

如果全盛時期既隊長 17/18既石頭 加埋拿仔
左邊安水 右邊取消佬都應該有d睇頭
最撚緊要唔好放根 打433佢已經冇撚用
打352佢更加冇撚用

一開波放唔訓右翼真係痴撚線
中間又要冇施華b華
得隻廢根同洛水 做閪到波
根本哥狗排呢個陣就自己放棄贏波機會

放我係右邊 諗住同walker夾 出波俾中路 但完全唔work 反而上半場尾段將我同根調位踢就好左d 根完全零作用

係唔明你地點解一見人後生少少就想要

唔訓打緊以前yaya個b2b咁濟
放佢係右邊即係叫yaya打翼一樣道理
另外根呢條友加錢送佢走啦 上場打里昂好多球比波唔到位 面對面又比失

之前吉清先po過呢張圖出黎

買Aouar踼走根啦屌

比你講左我都想講

根真係好撚雞肋 場場落到場橫傳2下就當做左野
明明17/18果季果仲有d撩個波入禁區既絕招

2條友慢到傻
rodri同根做嘅野根本一樣,唯一唔同係根比rodri會多d走上前場

洛水係馬有身高 有d噸位 打防中係ok

洛水真係防中出身
根就真係好普通駁腳型中場
佢d防守位置感差到笑
第二回合打鍠咪就係佢唔追返洛迪高輕鬆出比賓周頂

里昂起碼晒左3 4球波

淨係識對住垃圾鏝上身

廢龍真係冇想象中咁好 膠起上黎真係
龍門位其實都係危

Our勁過根10倍

佢仲要有興趣黎我鏝

仲可以買邊個

達屎特根

買乜撚龍

一定貪錢狗黎

冇講過買
係話廢龍個正選位好危險姐

里昂3：1曼城
拜3：0里昂
拜6：1曼城

依家無論psg定拜狗拎冠軍 哥狗真係要搵窿捐

哥狗又贏

我成日都屌
對面次次中龍都入
咁踢撚咩

廢龍腳下功夫世一都有
但係撲救英超頭十都唔知有無

咪屌哥帥啦。變陣根本好合理，打開咩人哋肯定研究得徹底，唯有改變先可出其不意

係呀 自己成隊都出其不意地唔知點踢

On9

KDB右翼

好彩今季都叫攞番個金手套

哥狗買後衛係睇進攻能 買龍門又係睇進攻能力 但買前鋒睇防守能力

其實係
1. 佢驚人哋學阿仙奴打法 或者人哋有隻中堅突然間好似雷斯咁上晒電
2. 佢想用呢場試陣 因為覺得433贏唔到拜仁 八強試好過嚟到四強先試

不過輸俾弱隊佢做領隊當然有直接責任

巴禾走

大家都有責任啦
個人認為球員責任較大
變陣後反而再失2球
失嘅3球都係個人失誤為主

On9
里昂三中堅踢左成季，曼城操三中堅就練左三日
陣式戰術要夾要熟先打到效果
針對性都唔係成個戰術唔同曬咁打啦
何況三季歐聯都係咁樣出局想問點樣合理法

咁輸4屆歐聯係哥狗責任啦掛
摩納哥 熱刺 里昂（利物浦我都算）
屆屆都係球員責任？

兩邊都有責任啦
下下都有人派膠佢都控制唔到

17/18 開頭都係三中堅㗎 不過嗰時係343

單一場就係球員問題
但講緊4季都係輸自爆
過去兩季輸波方式仲要同平時一模一樣
已經係個領隊問題，無辦法解決到比人打閘同中堅空位

哥狗賽後都直接認有計劃但唔work

果時打親都閪先放棄
今年極少演練又用

有時諗係咪應該請個勁啲嘅人返嚟教防守 (隊長) 哥狗同之前達蛇都係中場球員出身

摩納哥都可以算，揸住成堆老人閘
不過熱刺里昂真係接受唔到

牙路：我打機算

好似之前係阿達教嘅
宜家就唔知

【#轉會SportsLight】

里昂體育總監P祖連奴向RMC電台確認，陣中主將慕沙丹比利（Moussa Dembele）及中場艾奧亞（Houssem Aouar）較大機會在今夏離隊。

#體嘢 #sportsyeah

Aouar

艾奧亞去阿

熱刺衰佢大貪啦
因為賽程太密搞到首回合留力踢
同埋次回合輸VAR

屌咩

里昂，拜都係險勝咋

⁦🎙️⁩ Yaya Touré: "Pep Guardiola has been brought to the club to get that trophy [#UCL] for Manchester City. It's not being delivered. Everybody knows He is a great manager, but at the moment when things aren't going your way, sometimes it's time to change..."

下年第一場就打狼隊

第一場後防又出醜 比隻查奧爾中出連發

黑文準備畀人泵爆

淨係睇咗精華 拜條後防都爆爆地 psg有啲機

aouar同根 一換一

1個根換1隻腳

除咗2月之外，其他幾個月都唔洗連續幾場硬仗

有無鏝狗仔玩fall guys ps4

牙路

Napoli and Manchester City have an agreement in principle for Koulibaly.

City's offer for Kalidou Koulibaly is rumoured to be £63m + £4.5m in add ons. (SPORT)

買左steam版

水魚鏝

笑撚到我

屌
成事機會係咪好大

簽硬啦 向前望起碼有新中堅用

其實佢冇想像中咁高 得187cm 真係同同文加1樣 矮過拿水

施美度廢到 咪撚拎佢黎換簡水

聽講佢同疤續咗約

The renewal of Nélson Semedo is already agreed. Barcelona has offered to extend his contract until 2025. @gbsans

隻笠水狗死撚左？

朗奴高文宣佈第一簽！米高堅尼再度追隨恩師，加盟巴塞隆拿。

痴撚線 佢都打到疤

笑撚左

如果美斯咁都唔走，真係自己攞嚟

會唔會帶埋文加拉

法國文仔工程師眼光勁好 買嘅人用咁多年都好fit 哥狗買嘅人得一年貨仔

其實泥鴨度如果唔係大傷都應該可以踢多幾年
佢係曼城需要既野

真
有高度有頭槌有腳法有體格
係香港害咗佢

香港大農場

最記得係yaya長傳比佢入禁區球不著地直接抽入網
j撚死
仲有球對熱狗 禁區頂一個轉身再敝遠柱

sor睇返係近柱

加西亞同費托都入選西班牙一隊

呢球真係j撚死

哥狗買人咁高要求 比佢一定話公司佬唔識用公司佬唔識用波 cwa體能唔夠 牙路唔肯回防

加上呢幾年啲人嘅價錢又推到咁高

隻笠水狗係咪已經比連仔bam撚左

洛迪都有

係時候換血

小妹未來佩奧爾

係
根都係時候接施華班

返疤啦25

根已經接左廢撚度班 而家廢撚到

工程師眼光好？

唔訓係老細迫佢買

記唔記得邦尼摸清高、曼加拉、白文

我最鍾意呢球，後腳過人再入波

Eric Garcia is a ‘priority’ target for Ronald Koeman at Barcelona, and he wants to complete the signing ‘as soon as possible’.

It’s not clear whether Barca will pay a fee or offer players in exchange, or wait until next summer to sign him for free. (SPORT)

仲有廢撚度

25到

走之前留低隻腳

仲有拿角大
兩個一齊入決賽

角大幫我贏唔少錢

想當年場場輕鬆12.5b

開大開到連狗會都驚

邦尼真係世界級,屌佢黎之前踢非洲盃仲好地地

個時岩岩轉會黎香港踢四角賽
我係大球場親眼睇到泥格度真係覺得佢好有power
一上場就整個倒掛

工程師仲衰撚過哥狗

一大堆垃圾或者得半季/一季課仔

仲要賣撚晒啲人同幼幼

10m賣迪維斯 25m買祖維迪

7m賣清高 25m買邦尼

仲有拿斯達錫，屌都廢撚事數

拿斯達錫真係心中嘅一條刺
明明文仔買佢第一場對皇馬穩撚到
之後曼城防線要見到迪米同文加拉

但係依家都係麻麻地
不過果時唔比多d 機會佢就真
打軌派膠之後就雪到硬撚晒

依家冇啦,年年都傷咁濟

Manchester City have been installed as the early favourites to win the 2020/21 Premier League title. [Ladbrokes]

第一球最離譜 得一個中堅追 cornet跑緊上去攞第二點 其他藍衫都仲慢跑緊

3球都輕鬆反擊 加埋10腳傳波就入3粒

第二球成班以為吹越位唔跑
唔記得而家有VAR

耶穌同250射好少少都過咗啦

原來車狗先係金錢足球

？

Kai?

Yaya瘋狂串鳩哥狗

收聲啦力架

尊重啦人妖

其實幾中肯
比咁多錢你都贏唔到ucl真係柒喎
係好在文梳爾咁有耐性唔撚炒佢

麻麻極都好過乜柒曼加拉同迪米

條撚樣係度r銅像

哥狗係老細dream coach

降班都唔會炒

R完蛋糕R銅像

屌
好撚驚哥狗下年突然續約

唔撚係掛

續短約

哥狗輸摩洛哥就買b華
輸里昂就買 Aouar

係買到至好

買美斯未呀屌...

美斯係巴塞喊緊

買完佢咪又係出根
唔好話我話
應買嘅唔買

Koulibaly will be sold to #ManCity for around €70M plus bonuses. But the timing remains in question.

City have asked Napoli to wait until September to close the deal. Napoli want to close it now or they could miss out on Gabriel Magalhães.

[@tuttosport via @SSCNapoliNews_]
乘機壓拿玻里價啦
佢地趕住同阿爭件中堅
又唔想平賣件黑鬼
又唔想比咗錢出去先

佢free過黎喎
阿路用晚晚合體引緊佢

壓到60M+bouns啦

Welcome!

明明迪隊晝夜無間踏著面前路
夢想中的歐聯為何還未到

黑鬼咪過黎啊咁貴

0/10

國米勁到

角大球出波

西維靚組織

角大又助攻俾De Jong入波

There are six defenders whose position in the Manchester City squad seems secure: Kyle Walker, João Cancelo, Fernandinho, Aymeric Laporte, Nathan Ake, and Benjamin Mendy - with Kalidou Koulibaly or a similar signing bringing that to seven. [MEN]

我有冇睇錯 角大隊長

冇

反cup

歐霸王

廢撚到同角大拎歐霸
曼城柒到

兩邊都係勁頭槌

燒味王迪莊

2-2

半4全？

Godin

我個2比3都幾危

又甩多幾條頭髮

決賽之鬼

之前傳過有興趣嘅Diego Carlos好多甩漏，反而佢隊友Kounde幾包潛質

屌你改左名

我都load咗陣邊撚個

以為入錯區

新白文黎 不了

過多一日就甩p，索性改個新名慶祝下

廢撚到真係廢撚到
反而角大真係仲有貨賣

角大又助攻

點解會去左踢閘

自從番左閪就開始踢閘
踢閘勁好多

希望你甩唔到

咁仆街，呢度真係得我一個係好人

改既名唔關鏝事好得去邊

倒掛

盧卡古

西維爾盃真係唔係講笑

lukaku

炒完單刀入返自己個籠

衰多腳

為咗証明獌唔廢
輸比冠軍嘅西維爾
不惜以身犯險
respect

渣古早幾年都試過助攻白文入波

歐聯歐霸復賽到依家全部都好似90分鐘內完

係咪Kounde護空門

係 但其實好矮之喎
得178cm 黎英超比人頂撚死

摩西斯廢撚到

英超資源回收筒-國米

如果係丁力就唔會og

希望佢回收中埋白文根黑文

上左球迷區

角大

角大俠哭了

角大 廢撚到拎到第一個歐洲賽冠軍
垃圾曼城真係笑死人

角大不要哭

隻馬天尼斯全場隱形

咁我地仲要唔要

大力神連續2年歐聯歐霸決賽都輸波

Kalidou Koulibaly will leave SSC Napoli as Manchester City have a deal. [La Gazzetta dello Sport]

Welcome

黑白文石獲加簡水拿仔Ake加西亞高列巴尼
仲未計廢奴同青訓
最少九條友打四個位
到底開季前可以清到幾多個走

仲未計外借回歸安祖同艾迪拿拜約

下年西維爾又要歐聯小組第3落去打歐霸拎冠軍無限loop

踢901啦
是撚但啦

Congratulations to former blues Jesus Navas and Fernando on winning the 2020 Europa League, after beating Inter Milan 3-2 tonight. 🎉🏆👏💙

有錢就是任性
一半踢聯賽 一半踢杯賽

離開曼城 有歐洲賽
Sane就黎痴到一個返黎

角大第一年嚟嗰陣其實勁好廢撚到就真係人如其名無場好波

歐聯兩次輸佢

後備top six料

吃1隊要1件啦
送比佢地

白文石應該走

白石>高艾

哥狗改造成功

sane無份 大名單無佢名

白文 加閪亞應該走
石頭似會留

我知
但係有同隊光榮

但都仲有安祖同艾迪拿拜約
不過佢地最尾都似會賣或借走
好似話leeds有意艾迪拿拜約

安祖應該留 我覺得辛真高應該無得踢

之前話真高回歸中場
但應該未夠班同人爭
唔知狼隊仲有無興趣買佢

真高又係好尷尬個定位

太陽報》追蹤報導麥佳亞（Harry Maguire）被捕事件，稱事件起因是麥佳亞一行人與曼城球迷發生爭鬥，最終事件鬧大了。

邊個鏝po手足

水塘黎

可以試下比佢同foden輪換既 話唔定踢得起
佢打閘始於唔夠快

無左尼格度之後佢剩係識刷角
好似勁多場無入過波

係 佢屌左我老母

第一季夾泥鴨d傳中自動導航咁撚樣
係西維爾夾慣夾熟一齊過黎

你地好勇，我一定唔敢串歐霸出局球隊

希臘都有鏝區手足

收到風係秘密警察來⋯

隻力架係咪j得

J唔落

英國撚得雞兔一個

希臘黎

字母哥

如果佢真係黎 到時Fifa21就會象徵式加1點overall 跟住扣5-6 pac 又變高分低能 唔中咩都得

搵啲咁嘅人做隊長笑死人

魔性澎湃你識咩呀
好似你鍵盤戰士咁咩

加西亞10m去疤

是但啦

反正上限唔高

離開鏝就高

FC Barcelona are interested in Angeliño Tasende (23). Manchester City valued him at €30m. [The Athletic]

屌

安水啱紅牛體系

變到30m大家好來好去

都係要走

30m其實唔差
安祖都fit唔入我地隊波
防守依然差
走咗反而可以攞錢買多隻LB
例如Reguilon

之前傳嘅Alaba仲好

哩件開始回塘啦
無之前咁勁

認同
佢唔啱我地用
換到30m不錯👍🏻
雖然亦唔見得啱疤用

哥狗真係好撚廢
安水係其他隊踢到識飛，偏偏係曼城半力都無

疤有冇咁乞兒阿

10m

今日定聽日我鏝對psg?

上年

得10m
講真有邊個唔想去傳統大會

好難留到佢地

得10m
我寧願雪到佢下年完約

咁既價 簡直係侮辱

波台新人，大家多多指教

咁樣得唔得

迷馬水

嗰時踢李城已經好迷馬水
嚟緊應該都會買作客印馬水

最撚憎馬列斯

是旦啦 下季如果小花嚟我哋咪又係坐後備

條友退撚左休

巴打你阿爾及利亞人都識中文咁勁

北非人奶共 所以自細就要學中文

又一個funson

歐聯柒完反而有新人 好鬼

應該都係p牌狗d funson

pr公司新ac

請唔請人？

我點知
我一毛大軍黎

希望今晚好睇

一毛都照殺啦唉

唔話你知
同我爭食

真對攻

- Manchester City's defeat to Olympique Lyonnais - OL?

🎙️ Vlada Sedan (Oleksandr Zinchenko's wife): "Perhaps I have no right to say this, perhaps Zinchenko will forbid me. But to put it mildly, and in order not to swear, this is completely Pep Guardiola's fault."

"At such a crucial moment, making such an experimental tactic for Manchester City is a bummer. I have no right to criticize, but why play three central defenders when the players themselves take their heads."

"I simply have no words, because to have such a line-up.. look what players play at the team, what a bench. Literally few clubs in the world can boast such reserves.."

真高

🎙️ Vlada Sedan (Oleksandr Zinchenko's wife): "It is one thing to get knocked out by FC Bayern München, and another to get knocked out by Olympique Lyonnais - OL. I do not want to offend this team, but I want to remind you that this is the seventh place in the French league.."

佢都幾撚多口

唔係我

又係呢d多咀閪女人 遲早搞死真高

哥狗真係柒喎

更衣室都唔敢番

知自己廢冇面對住班球員

我記起早兩年有條友又係迷馬水

垃圾鏝

中哂wo

哥狗派人去希臘做野又要話你知?

冇話佢講錯 但唔輪到佢出聲

叫咗佢唔好上咁多連登

佢都唔出得聲咁球迷都冇資格出聲啦

之前無ac要做cdrom
唔好當我同cctai一夥得唔得

痴撚線 咁樣公開批評

普通球迷點9up都得 但佢老公係曼城球員都未出聲 佢出咩聲姐

又唔係咁講
球員更加唔可能開聲講主帥不是啦
點都要揾人做醜人比話下哥狗
如果面對球員同揹返起自己責任都做唔到
真係唔係男人

球員公開批評主帥唔係仲衰咩

其實係 佢正選位又唔係特別穩
咁當搏炒有咩分別

咁而家佢條女講咪差唔多

雖然都係
可能internal講會好啲掛
我都諗唔到咩人有資格公開講

我地今季有個好大問題係成季得一場波可以喺半場落後之下反cup

睇完教主vs李卓人真係越嚟越憎泛狗

唔識打逆境波

⁦🎙️⁩ Oleksandr Zinchenko: "I can't get away from all this [#UCL defeat to Olympique Lyonnais - OL], everything that happened there. The manager didn't even enter the locker room, did not say a word after the game.."

- Has Manchester City being 'prepared' for three-at-the-back vs Olympique Lyonnais - OL?

🎙️ Oleksandr Zinchenko: "This is a provocative question. I have no right to speak.."

所以哥狗係男人好應該當面屌佢老婆一獲甘嘅，夫目前歐洲人應該比較少

增高出咗聲

我宣布辛真高為25狗

G持

增高下季做硬黑文後備

直接lan
留低埋玩電話果對手

暫時259名單排名 :
1. 腥狗
2. 加西亞
3. 腥蛆
4. 腥針糕

叫親腥既都無個好

反哥叫25咁差唔多成個鏝區都25

腥赫特

屌你成個弱智咁

廿歲仔差唔多啦啲

光頭柒到

成個的士佬咁款

我鏝個個球員都有獨特嘅fashion sense

幾百萬年薪都著到弱智咁

腥啲衣著真心屈

我都想好似佢著到咁有錢

聽講佢件嬲已經要幾皮

聯署支持封殺微信同TikTok

Bwa着到成個死廢老咁

死賤種著返狗皮啦

鴛鴦色鞋帶當堂柒哂

今晚睇拜狗同25腥贏波

毒撚

真係好 唔洗起身睇決賽
再次多謝哥帥

拜一定要贏
唔想psg早過我哋捧盃

今晚唔洗起身睇波 正
哥狗真係為香港球迷好

因為直落睇波 唔洗起身

John Stones is prepared to fight for his Manchester City future even if it means putting his Euro 2020 finals dream on the line. Despite his lack of starts, Stones is happy at City and knows Eric Garcia’s likely departure could reopen the door to the first team. (SPORT)

生性呀,呀石

老實講 我覺得石暫時仲係勁過加西亞一個grade 只要佢唔再傷

救空門有一手

佢D回傳有時好恐佈
同pickford 一齊個時仲得人驚

石頭
寧願留佢都唔想要黑力加

17/18果季應該係全盛
睇下搵唔搵到第2春

最少唔25

廢咪唔25

真

耶穌都唔25

因為冇得25

希望拜狗贏

條條link都lag

Now 都lag

咁撚乞衣
撐巴黎算

包皮好似好撚緊張咁
打世界杯決賽都冇咁亂

紐阿勁到

巴黎反擊勁到

拜之前場場都咁勁
今場搞乜

同上場對里昂一樣，好多空位俾對面放直線

今場都唔差

嘩屌差少少

保定傷出

尼馬好勁

靴里拉

鬥攻幾好睇

防守黑洞傷埋

兩隊都幾勁

好彩我鏝冇入決賽

唔係俾人炒7個1皮

八奇哥狗

無弱點了sule好過佢

佢都係為曼城好

為保面子
捨身受辱

哥狗獻頭

哥蛇

我已經諗到下知topic名

依啲先係決賽 好好睇

曼城歐聯=宇智波
哥狗=鼬

搵垃圾鏝入去踢又比人sm

退出歐聯就不必打拜巴

你=毒撚

唔係咁簡單

你=弱智

小妹中上絲

有撚絲

咪撚屈

拿華斯同紐亞鬥癲

神救

利雲好9

好撚好睇

bt sport la

真 雖然我睇now 但bt sport youtube live 4k真係清到痴線

巴黎真係守得幾好，拜好難猜入禁區

馬昆奴斯原來先得26

包皮miss chance

包皮

今場好睇過上年好多

黑撚到

屌 包皮 我個半主呀

咁都唔12m？

抵啦

快打快 你來我回

上年應該係近十年最垃圾嘅歐聯決賽

原來熱狗都有拍紀錄片叫all or nothing

推埋

上年係邊兩隊
已經唔記得咗

冇野叻 抄人最撚叻

熱猁 悶撚到訓著

咁佢地真係nothing

拿華拿有幾下反應快到好似接子彈咁

新球場 新獎櫃 冇野放

*拿華斯

最撚on9球12m

希望繼續0比0

上年熱狗好似等輸咁

是但 熱狗要還啦 歐聯黑鳩我地球handball
聯賽丁力禁區外中背脊12碼唔洗還？？？

我地幫手接收Kane同Son好過啦

雖然過左成5年
但我都仲好記得

Kane不了

泡狗不了

都係Amazon拍
不過內容係炒領隊踢歐霸

哇屌你搶口到

要領隊算啦

22號

好撚笑
你話曼聯黑哨，big4黑哨都仲有d理由
熱刺有乜撚能耐可以R到黑哨？
和左搵野賴
一隊wfc隊呢兩年打得好左，咁就有榮幸可以享受黑哨？
有人信先得架，排你下面就私家雞，排你上面就黑哨，
賴咩呀賴。你要賴就賴球證on9,
你將黑哨link落熱刺根本就屈盲人偷睇國家機密一樣

唔順超咪456囉

但佢有囡岀海仆野

1001

1001 我唔會岀post

1

咁快

2

2隊野都可以bin鳩哥狗

開始有火

打佢老母

1009

開拖啦

大家小心，水塘準備搶1001

搶咩呀讓比佢啦

關你哋班鏝撚事咩都唔知傾乜9
次次歐聯8強出局，屌你老母啦
鏝入撚到決賽先講啦，重好意思覺得有資會話邊場悶